<p align="center"><img src="https://raw.githubusercontent.com/massgravel/mas-docs/main/logo.png" alt="MAS Logo" height="128"></p>

</p>
<h1 align="center">Microsoft 激活脚本 (MAS)</h1>

<p align="center">使用 HWID / KMS38 / Online KMS 激活方法的 Windows 和 Office 激活器，重点是开源代码和较少的防病毒检测。</p>
<hr>

原项目：[https://github.com/massgravel/Microsoft-Activation-Scripts](https://github.com/massgravel/Microsoft-Activation-Scripts)

## 下载/如何使用？

### 方法 1 - PowerShell（推荐）

-   在 Windows 8.1/10/11 上，右键单击 Windows 开始菜单，然后选择 PowerShell 或终端（不是 CMD）。
-   复制粘贴以下代码并按 Enter\
    `irm https://bit.ly/MAS-CNT_get-utf8 | iex`\
    或 `irm https://gitlab.com/miaoyitian233/Microsoft-Activation-Scripts-CNTranslated/-/raw/master/IRM/get_utf8.ps1 | iex`
-   您将看到激活选项，然后按照屏幕上的说明进行操作。
-   就这样。

### 方法 2 - 传统

-   从[此处](https://github.com/Myitian/Microsoft-Activation-Scripts-CNTranslated/archive/refs/heads/master.zip)下载文件
-   右键单击下载的 zip 文件并解压
-   在解压的文件夹中，找到名为“All-In-One-Version”的文件夹
-   运行名为“MAS_AIO_GB2312.cmd”或“MAS_AIO.cmd”的文件（取决于操作系统编码）
-   您将看到激活选项，然后按照屏幕上的说明进行操作。
-   就这样。

要在无人值守模式下运行脚本，请检查[此处（英文页面）](https://massgrave.dev/command_line_switches.html)

```
最新版本：1.8
发布日期：2023 年 3 月 16 日
```
<hr>
以下内容为原作者信息


### [疑难解答/帮助（英文页面）](https://massgrave.dev/troubleshoot.html)
### [下载正版 Windows 和 Office（英文页面）](https://massgrave.dev/genuine-installation-media.html)
### 主页（英文页面） - https://massgrave.dev
</br>

[![1.1]][1]
[![1.2]][2]
[![1.3]][3]

[1.1]: https://lookimg.com/images/2023/03/21/QTvjcD.png (无需注册即可与我们聊天)
[1.2]: https://lookimg.com/images/2023/03/21/QTvLyd.png (与我们聊天)
[1.3]: https://lookimg.com/images/2023/03/21/QTvXBJ.png (在推特上关注)

[1]: https://discord.gg/gjJEfq7ux8
[2]: https://t.me/Microsoft_Activation_Scripts
[3]: https://twitter.com/massgravel

---

用爱制作❤️
